等左幾日，咁耐都未開始托市。

托未呀？

托左啦

唔托你一早破產啦

出晒力都跌300

700特價
快入

出盡力都托唔到

托 有乜條件托啊？

嚟緊！去到流浮山

佢講到條法咁好點解要托?

先讓領導走貨

今朝托起左50點

托閪咩托
支那不嬲都係咁
講就兇狠做就碌撚架啦
上邊叫你入市蝕住都要頂喎
睬你都有味

中資都托唔起 點搞呀
今次真係衰比美國睇

跌成千點，托得50，我點走呀！！！

前日托左1500 (本來跌1000，最後升500)
琴日托左1000
今日開市又托左1000 比2個小時你走

托緊？

托水龍就有份

開波咪托左

托